Back to school教育價幫買Macbook pro/ipad

如你唔要AirPods 0服務費，面交
如你要埋AirPods 直接apple寄去你度，請給offer
價合即覆
tg

有冇得面交，想睇下樓主嗰撚樣

樓上文盲

上面個地址係P牌ching條仔？

Ching感情無得勉強，好多好男仔等緊你